勿忘初衷各位！勿忘初衷各位！

知道大家都收到風嚟緊星期一二都冇會開 ,但係我地嘅目標只有一個
撤回

所以嚟緊星期日同一都要照出！ 同時間我認為星期一就應該係比政府嘅一個deadline 如果星期一前jl唔撤回就將發夢行動升級

香港加油

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

撤！

推！！！

不撒回 不撤返

推！！！推！！！推！！！

撒回！撒回！撒回！撒回！

推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

香港加油香港加油香港加油香港加油

唔好比政府一拖再拖 再拖只會大家嘅士氣都冇哂！

星期日，再出多D人！

同志仍需努力

一定唔可以因為咁比佢地拖到！！！

我地嘅目的係撤回！